裝win98

我想問依家新底板裝唔裝到win98

連裝win7 都要過五關斬六將，
你要裝win98...應該難過用條脷奶手肘

Support 唔到